大 量 網 民 葡 萄 坤 哥 被 推 我 最 討 厭 藝 人

投票期：2016年12月29日 至 2017年1月4日
公布結果：2017年1月5日

haters gonna hate